點解咁耐都無人講過係dse撞過補習名師？

有d補習名師自稱會去考dse，之後又拎到成績表出黎比學生睇5**，有無人有試過係oral／reading等等撞到過補習名師分享下經驗啦

佢叫d𡃁去考之嘛

oral撞過
比我串到一棟都冇 呆咗坐係到
之後dup低頭唔敢再出聲